警告所有人咪撚再用紅衛兵呢種字眼鬧手足

你覺得前線手足拆中資企業做得過咗火又好、有咩地方做得on9都好

我警告所有人咪撚隨便用紅衛兵嚟形容手足

紅衛兵係一班畀毛賊洗撚咗腦、批鬥知識分子、自己老豆老母、破壞中華傳統文化嘅冇腦人形畜生

前線手足點on9都唔會係紅衛兵

呢種字眼咪撚亂拎嚟鬧手足

利申中史撚 極度討厭紅衛兵

唔係得藍屍先叫人紅衞兵既咩

見到有啲post入面話手足係紅衛兵
覺得佢地好撚on9先po呢篇野